日本又死多件 ，女優の芦名星さんが死去、自宅マンションで自殺か ３６歳

唔識佢
不過又係猝死 又係得36歲女演員
日本今年死左好多藝人
志村健 春馬 前一個月有個女演員病死 今日又猝死

RIP

本身冇病？

呢個無咁出名，死左都無咩人理
rip

猝死姐係點？冇得醫？

有段時間成日J佢

暴斃

無啦啦死

od

依個真係唔識

Title寫自殺

同三浦春馬一齊拍過bloody monday

仲有夜凪景

小泉孝太朗 ja ma
佢本身都係演員
咁都有陰謀論

咪係 佢個仔明星來

睇響鬼識佢

R.I.P.
好靚女
好多日劇有佢做配角

咁後生就死左
99%心臟病

佢都做好多日劇 最近我先翻睇咗𠵱套

係咪薰？